成日飲好多酒飲到有病

40度既酒可以6小時飲500ml,第日起身唔舒服會焦慮驚恐發作，之後後悔，但過幾日又飲過

ching 一齊戒酒啦

次次後悔次次都戒唔到，可能係身邊太無趣所以一路飲

酗酒傷身啊

戒酒熱線

唔只傷，感覺好快冇命

戒唔到

飲貴啲，當你無錢追既時候自然會飲少左

既然暫時戒唔到， 身體檢查就要定期做同埋做密啲。